%this is app_b3_ranking.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Nach der Gruppenphase werden alle Teams nach der Anzahl der gewonnenen Spiele geordnet.
%3.2
&& Falls mehrere Teams gleichauf sind, wird der Gleichstand durch die Rangfolgekriterien aufgehoben.
%3.3 
&& Jedes Kriterium wird genutzt, um alle Teams zu ordnen, nicht nur, um das erste Team festzulegen:
&&& Falls nach der Anwendung eines Kriteriums alle Teams im Gleichstand bleiben, wird das nächste Kriterium angewendet.
&&& Falls nicht alle Teams im Gleichstand bleiben, aber eine Untergruppe im Gleichstand bleibt, wird diese Untergruppe aus der Rangfolge genommen. Jede Untergruppe wird dann einzeln geordnet, beginnend mit dem ersten Kriterium.
%3.4
&& Die Kriterien sind, in Reihenfolge der Anwendung:
&&& Anzahl der Siege. Gezählt werden nur Spiele unter den Teams, die gleichauf sind. \label{B3.4.1}
&&& Die wenigsten aufgegebenen Spiele. \label{B3.4.2}
&&& Differenz zwischen erzielten und kassierten Punkten. Gezählt werden nur Spiele der aktuellen Gruppenphase unter den Teams, die gleichauf sind.
&&& Differenz zwischen erzielten und kassierten Punkten. Gezählt werden nur Spiele in der aktuellen Gruppenphase.
&&& Erzielte Punkte. Gezählt werden nur Spiele unter den Teams, die gleichauf sind.
&&& Erzielte Punkte. Gezählt werden nur Spiele in der aktuellen Gruppenphase.
&&& Jede Mannschaft benennt eine*n Spieler*in, der/die eine Scheibe von hinter der Punktlinie bis zum entfernten Brickpunkt auf einem regulären Spielfeld wirft.
Die Wurfreihenfolge wird zufällig durch Scheibenwurf oder auf andere Weise bestimmt.
Die Mannschaften werden nach der Entfernung vom Ruheplatz jeder Scheibe zum Brickpunkt geordnet, von der nächsten bis zur weitesten Entfernung. \label{B3.4.7}
&&& Sind 2 oder mehr Teams nach dem Kriterium in \ref{B3.4.1} gleich platziert, werden nacheinander die Kriterien \ref{B3.4.2} bis \ref{B3.4.7} herangezogen, bis sich wenigstens ein Team von den restlichen bis dahin gleich platzierten Teams unterscheidet. Nach diesem Unterscheidungskriterium wird eine Rangliste der betreffenden Teams erstellt. Lässt sich jeder Platzierung genau ein Team zuordnen, ist dies die gesuchte Rangfolge. Erhält man bei Gleichheit nach diesem Kriterium für eine Platzierung mehrere Teams, so beginnt die Unterscheidung für die nun gleich platzierten Teams wieder mit dem 1. Kriterium.
\end{easylist}
